Title  澳洲大火


# Data description
# 分兩種 MODIS C6  和  VIRS 375m 類別
# MODIS C6 包含  fire_archive_M6_96619.csv   fire_nrt_M6_96619.csv
# VIRS 375m  包含  fire_archive_V1_96617.csv   fire_nrt_V1_96617.csv
# nrt代表Near Real Time   archive代表older standard/science quality data
# 因為nrt是即時的資料且未經整理的  所以如果有整理完 就會變成archive  然後用archive替代掉nrt  那這時間通常為2~3個月

### NRT MODIS C6 columns description
# Latitude : 緯度
# Longitude : 經度
# Brightness : 通道21/22的明亮溫度   克氏溫度(Kelvin)
# Scan : 演算法產生1公里的像素區域，在掃描時會擴大邊緣。scan track會反映真實的像素區域
# Track : 演算法產生1公里的像素區域，在掃描時會擴大邊緣。scan track會反映真實的像素區域
# Acq_Date : 獲得MODIS的日期
# Acq_Time : 衛星獲得的時間 以UTC為基準
# Satellite : A = Aqua and T = Terra.   Aqua是水  terra是地形
# Confidence : 是由演算法計算而成的，主要是提供使用者去判斷火源或大火的像素值。
               confidence為0~100%，同時可以分成三種火災類別  低中高
# Version :  是nrt還是stanard版本
# Bright_T31 : 通道31的明亮溫度  克式溫度(Kelvin)
# FRP : 以兆瓦(MW, Mega Watts)去表是像素點的火輻射功率
# DayNight : D = Daytime, N = Nighttime    Daytime白天  Nighttime晚上


### NRT VIIRS 375 m active fire
Latitude : Center of nominal 375 m fire pixel
Longitude : Center of nominal 375 m fire pixel
Bright_ti4 : 通道1~4的明亮溫度  克氏溫度
Scan : 演算法會在天底下產生大約375m像素   scan和track會反映真實的數值
Track : 演算法會在天底下產生大約375m像素   scan和track會反映真實的數值
Acq_Date : 獲得 VIIRS 的日期 
Acq_Time : 衛星獲得的時間
Satellite : N= Suomi National Polar-orbiting Partnership (Suomi NPP), 
            1=NOAA-20 (designated JPSS-1 prior to launch)
Confidence : 
Version : 是nrt還是stanard版本
Bright_ti5 : 通道1~5的明亮溫度  克氏溫度
FRP : 
DayNight : D= Daytime fire, N= Nighttime fire      Daytime白天 Nighttime晚上




